# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2016 - 2025 M5Stack Technology Co., Ltd
# This file is distributed under the same license as the UIFlow2 Programming
# Guide package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: UIFlow2 Programming Guide \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-02-07 10:35+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: ../../source/m5ui/switch.rst:5 ../../source/m5ui/switch.rst:53
#: 3706afbd5d8142af9b7efd3d4a061619 40f42c752ed141d5976662362fdf1a88
msgid "M5Switch"
msgstr ""

#: ../../source/m5ui/switch.rst:9 4697145ca1dd4a0c9ed5821521efbfeb
msgid ""
"M5Switch is a widget that can be used to create switch in the user "
"interface. It can be used to trigger actions when checked and uncheked."
msgstr "M5Switch 是一个用于在用户界面中创建开关的控件，可在开关被选中或取消选中时触发操作。"

#: ../../source/m5ui/switch.rst:12 45c604de41f84dc1a4c8a6bb8fe8f1ba
msgid "UiFlow2 Example"
msgstr "UiFlow2 示例"

#: ../../source/m5ui/switch.rst:15 ../../source/m5ui/switch.rst:34
#: 12a263b0854d47e5b4b4169a8af0b7ca 8d92e4e2600b4a46b67a17843ab3699c
msgid "event switch"
msgstr "开关事件"

#: ../../source/m5ui/switch.rst:17 95d750b22987429ba2746940a8ae39bb
msgid "Open the |cores3_switch_event_example.m5f2| project in UiFlow2."
msgstr ""

#: ../../source/m5ui/switch.rst:19 ../../source/m5ui/switch.rst:36
#: 9377aa2344884adb85d1b2a2ab41cdc4 e48d2637bbc14132b8f4ddb032edfa1f
msgid ""
"This example creates a switch that triggers an event when checked and "
"uncheked."
msgstr "本示例创建了一个开关，当其被选中或取消选中时会触发事件。"

#: ../../source/m5ui/switch.rst:21 ../../source/m5ui/switch.rst:67
#: ../../source/m5ui/switch.rst:87 ../../source/m5ui/switch.rst:105
#: ../../source/m5ui/switch.rst:122 ../../source/m5ui/switch.rst:138
#: ../../source/m5ui/switch.rst:154 ../../source/m5ui/switch.rst:171
#: ../../source/m5ui/switch.rst:187 ../../source/m5ui/switch.rst:220
#: ../../source/m5ui/switch.rst:256 ../../source/m5ui/switch.rst:274
#: 0ef500483af948d3a1c71770167a86d9 23543cb994854c1c8848778ae0703197
#: 4761ca2ea5b845ca861cd7ab03364bd0 4e2334ee4d144da5b410da66c8cc242d
#: 61051186d5794df19b2549aadba880e4 63f49915463f454f9d0d79375865eacd
#: 6e62fa29ed4446b28ee43aebf65d6d99 71bb0056bd284f6d85ce029e538c1c99
#: 85ab21d66dda4f15b42d49bd2eed9205 9e7c058045f64eb4b1bed3711bdcdab0
#: a6eca8b1d18f4bb0ba41a497a8d264ea b693487fa030425b9155fc493cb2cc48
#: b7a4eebca1474b12ba6ad9d96798c509 m5ui.switch.M5Switch:12 of
msgid "UiFlow2 Code Block:"
msgstr "UiFlow2 代码块："

#: ../../source/m5ui/switch.rst:23 d3fd7ecdf9314fb79004b9a3ff9ae5a6
msgid "|cores3_switch_event_example.png|"
msgstr ""

#: ../../source/refs/m5ui.switch.ref:16 dc6e9df488424ceabd87247a23d82728
msgid "cores3_switch_event_example.png"
msgstr ""

#: ../../source/m5ui/switch.rst:25 ../../source/m5ui/switch.rst:44
#: 53f2295c03144e2c8fb0676520747571 c07a142d24fa4a9686bc380f71ff4385
msgid "Example output:"
msgstr "示例输出："

#: ../../source/m5ui/switch.rst:27 ../../source/m5ui/switch.rst:46
#: 6ae9a85c3d554c2c9beda49cda37e5a4 95406f88f60d4faeb89b9d796982536d
#: ad180ab5afce46698fb77dbe7dc286c3 m5ui.switch.M5Switch:14 of
msgid "None"
msgstr ""

#: ../../source/m5ui/switch.rst:31 18cda805c928431491178f4b8476bf42
msgid "MicroPython Example"
msgstr "MicroPython 示例"

#: ../../source/m5ui/switch.rst:38 ../../source/m5ui/switch.rst:73
#: ../../source/m5ui/switch.rst:91 ../../source/m5ui/switch.rst:109
#: ../../source/m5ui/switch.rst:126 ../../source/m5ui/switch.rst:142
#: ../../source/m5ui/switch.rst:158 ../../source/m5ui/switch.rst:175
#: ../../source/m5ui/switch.rst:191 ../../source/m5ui/switch.rst:224
#: ../../source/m5ui/switch.rst:260 ../../source/m5ui/switch.rst:278
#: 135e066026d64b7386404dbd1c839616 19ed28e244c14e5aa080d4466bdb8a28
#: 1af11804b6c744d2bda435474638f8ea 4261782b06d743c1a2a64ac63f517fe5
#: 81e990b40cfe4e4bb5fc79b8baa07ee4 8de01265226449989c0e33d5effb1487
#: 8f5a0bf7e09b4b97a809d99b826254ee a5bce83e06cd48c3b7cdcca9249ae4b1
#: a6e11979ab024b0e85c6bcb91d4abada ac2f5ed299ea4ab991556a8f137c3510
#: ad27d8af153645a9aaef6804d156cadf d4571f2710034b42986a07d2bda9c801
#: dae6ce6ca7174432b46f7c1ad20cac5d f6e6bca2a6f3478ca25aed73491fcf8c
#: m5ui.switch.M5Switch:16 m5ui.switch.M5Switch.set_direction:14 of
msgid "MicroPython Code Block:"
msgstr "MicroPython 代码块："

#: ../../source/m5ui/switch.rst:50 fc19f042cdbb436f9ffcfae67b13e9af
msgid "**API**"
msgstr "API参考"

#: 0135f874b4d346c9a170b56745613f00 m5ui.switch.M5Switch:1 of
msgid "Bases: :py:class:`~lvgl.switch`"
msgstr ""

#: 47cd459f8b1f443ea6e2c12ca8dbe4cf m5ui.switch.M5Switch:1 of
msgid "Create a switch object."
msgstr "创建一个开关对象。"

#: ../../source/m5ui/switch.rst 1f5b5888194645a8bca6769c2426d138
#: 40df271aa0d04b109b8d818fea11a977 4c1f4f4f267945dd9abf3613b6f09242
#: 61119bf4411248b295e7b986e9a1ab6b 6fa9843c947c48c49f0b37eeaec833d6
#: 7d44abe17cc446aaa7452c7950a2ef08 7e075a7269224eb1a9b5a1985a398fe9
#: 91013f7ec4cf43c983fd8a672a69c41d a5487e04053447daa919b17fe4775d08
#: d01c18ce09f64d369c7d732986cd0c97 e913e65f5426412c98e1af50389c658e
#: f6c7fc1153214fc28f13bffda99783dc f97307312926464192cd5919c386f4db
#: m5ui.switch.M5Switch.set_direction of
msgid "Parameters"
msgstr ""

#: 812ddbde280d4eaf83bf57e272ec5701 m5ui.switch.M5Switch:3 of
msgid "The x position of the switch."
msgstr "开关的 x 坐标。"

#: f74639ac62d84370b1122ac69daab498 m5ui.switch.M5Switch:4 of
msgid "The y position of the switch."
msgstr "开关的 y 坐标。"

#: ../../source/m5ui/switch.rst:168 ../../source/m5ui/switch.rst:185
#: 1d15f549ad6045ac9cd93ef5feb5d508 a872b5cc7cdf473c93f1fb69ef5be82a
#: d97731c161874c1b8a9f154f60ebec8f m5ui.switch.M5Switch:5 of
msgid "The width of the switch."
msgstr "开关的宽度"

#: ../../source/m5ui/switch.rst:169 ../../source/m5ui/switch.rst:218
#: 267812cc731f40e29b04a0180c0bfdf7 591d8d77f6c346a285a980df416fa13f
#: ff81fd108aac48098fe39d338906de34 m5ui.switch.M5Switch:6 of
msgid "The height of the switch."
msgstr "开关的高度"

#: 8a069614085844b8813f5a9a8bd0d99c m5ui.switch.M5Switch:7 of
msgid "The color of the switch in the off state in hexadecimal format."
msgstr "开关在关闭状态下的颜色（十六进制）。"

#: bc11eb550c0d4f67bf6d2839e973b607 m5ui.switch.M5Switch:8 of
msgid "The color of the switch in the on state in hexadecimal format."
msgstr "开关在开启状态下的颜色（十六进制）。"

#: 60da9a0e94e840998ba4caa75eb45cc2 m5ui.switch.M5Switch:9 of
msgid ""
"This color refers to the color of the circle on the switch in hexadecimal"
" format."
msgstr "此颜色指开关圆钮的颜色（十六进制）。"

#: e808861f64784e719343980cce88b3fd m5ui.switch.M5Switch:10 of
msgid ""
"The parent object to attach the switch to. If not specified, the switch "
"will be attached to the default screen."
msgstr "开关要附加到的父对象；若未指定，则附加到默认屏幕。"

#: ../../source/m5ui/switch.rst:61 3dde2ba13ea14af197b80ed43d877371
msgid "Set the background color of the switch."
msgstr "设置开关的背景颜色。"

#: ../../source/m5ui/switch.rst:63 295a08aceed44b2d8153e202b92cd464
msgid "The color to set."
msgstr "要设置的颜色。"

#: ../../source/m5ui/switch.rst:64 4f79df3a6c3847d390cc03d54d4e1f5f
msgid ""
"The opacity of the color. The value should be between 0 (transparent) and"
" 255 (opaque)."
msgstr "颜色的不透明度，取值范围 0（透明）至 255（不透明）。"

#: ../../source/m5ui/switch.rst:65 eb7695a42b3f429db5d5806143f0ca6d
msgid "The part of the object to apply the style to (e.g., lv.PART.MAIN)."
msgstr "应用样式的对象部分（如 lv.PART.MAIN）。"

#: ../../source/m5ui/switch.rst:69 2316bb9941764999a4b95438c3e20e83
msgid "|set_bg_color.png|"
msgstr ""

#: ../../source/refs/m5ui.switch.ref:4 8bb37d4ab103471483faf8b929c91c6b
msgid "set_bg_color.png"
msgstr ""

#: ../../source/m5ui/switch.rst:71 a23229e3fefd4f8cbd3c8e8b0de55a8d
msgid "|set_knob_color.png|"
msgstr ""

#: ../../source/refs/m5ui.switch.ref:9 baaff88fa22d4c80a924b9e8bcd62503
msgid "set_knob_color.png"
msgstr ""

#: ../../source/m5ui/switch.rst:82 bc245390591d4bd39fab07e5f601b4e7
msgid "Set the state of the Switch."
msgstr "设置开关的状态。"

#: ../../source/m5ui/switch.rst:84 e1aa4f9bf22744b4bdde3e101dc5dd1c
msgid "The state to set."
msgstr "要设置的状态。"

#: ../../source/m5ui/switch.rst:85 f7f50a7d3b1c49f9959575f165e2881c
msgid "If True, the state is set; if False, the state is unset."
msgstr "若为 True 表示设置状态；为 False 则取消状态。"

#: ../../source/m5ui/switch.rst:89 4c23ed70b7be4d95bc8f492364b36237
msgid "|set_state.png|"
msgstr ""

#: ../../source/refs/m5ui.switch.ref:8 574dd8ebc16e49d2a54d1976b3409835
msgid "set_state.png"
msgstr ""

#: ../../source/m5ui/switch.rst:99 2c53329d7b014d24972da4bec40a1554
msgid "Get the state of the Switch."
msgstr "获取开关的状态。"

#: ../../source/m5ui/switch.rst:101 423182d34d1246c0b5254c4ce9c16f79
msgid "The state to get."
msgstr "要获取的状态。"

#: ../../source/m5ui/switch.rst dd8b827c947d47979777a0cb28b980d5
msgid "Returns"
msgstr ""

#: ../../source/m5ui/switch.rst:102 8e627744a1a44c7fbe586f2be0e11efb
msgid "True if the state is set, False otherwise."
msgstr "若状态已设置则返回 True，否则返回 False。"

#: ../../source/m5ui/switch.rst ac5a0cc02a2d4483a42e1dff9bf392c0
msgid "Return type"
msgstr ""

#: ../../source/m5ui/switch.rst:107 0a1817f5c58d4fa4bd5ea40aadec43f7
msgid "|has_state.png|"
msgstr ""

#: ../../source/refs/m5ui.switch.ref:3 5c08f0c80c1b4362adbf082db4124332
msgid "has_state.png"
msgstr ""

#: ../../source/m5ui/switch.rst:117 604917cf9b02438897cf74aa1dc34f0a
msgid "Set the position of the switch."
msgstr "设置开关的位置。"

#: ../../source/m5ui/switch.rst:119 ../../source/m5ui/switch.rst:136
#: 2db6890abdda4bb2a2ea6c3c1ef33844 cebb54cb92254977bfdc9d8d5956d64c
msgid "The x-coordinate of the switch."
msgstr "开关的 x 坐标。"

#: ../../source/m5ui/switch.rst:120 ../../source/m5ui/switch.rst:152
#: 297902e9de6d4cac9385819b0fcce5d5 a375d20233d44a1e83420a0977b1b41e
msgid "The y-coordinate of the switch."
msgstr "开关的 y 坐标。"

#: ../../source/m5ui/switch.rst:124 1188537f3e624e9593a01e50fd39b13c
msgid "|set_pos.png|"
msgstr ""

#: ../../source/refs/m5ui.switch.ref:6 3a1f8401a2124fb6bec65c517bb50030
msgid "set_pos.png"
msgstr ""

#: ../../source/m5ui/switch.rst:134 7900350eecab41a5b25f3ed5e4765053
msgid "Set the x-coordinate of the switch."
msgstr "设置开关的 x 坐标。"

#: ../../source/m5ui/switch.rst:140 e807eff362134dc1a2c04bfe5ad57247
msgid "|set_x.png|"
msgstr ""

#: ../../source/refs/m5ui.switch.ref:11 313d07e78e784733b1986953917e65cd
msgid "set_x.png"
msgstr ""

#: ../../source/m5ui/switch.rst:150 12bb592561084a699bb7a94927fd13bd
msgid "Set the y-coordinate of the switch."
msgstr "设置开关的 y 坐标。"

#: ../../source/m5ui/switch.rst:156 3e496853a6bc479f9f60885cf093d05f
msgid "|set_y.png|"
msgstr ""

#: ../../source/refs/m5ui.switch.ref:12 a577d350173b4ef584e1a899ed339753
msgid "set_y.png"
msgstr ""

#: ../../source/m5ui/switch.rst:166 2e477983fabf40c2990ba9013b5933f5
msgid "Set the size of the switch."
msgstr "设置开关的尺寸。"

#: ../../source/m5ui/switch.rst:173 6f59af4b4e0742f58adb79e41b240a16
msgid "|set_size.png|"
msgstr ""

#: ../../source/refs/m5ui.switch.ref:7 903fc0b9a69f4dfdb486de5fd44a1136
msgid "set_size.png"
msgstr ""

#: ../../source/m5ui/switch.rst:183 c53a89d03ea749fb80880287bdd7d23b
msgid "Set the width of the switch."
msgstr "设置开关的宽度。"

#: ../../source/m5ui/switch.rst:189 0301752de6654640ae19c0984e246a3b
msgid "|set_width.png|"
msgstr ""

#: ../../source/refs/m5ui.switch.ref:10 a84982f915cf471e9b4216b67368c518
msgid "set_width.png"
msgstr ""

#: ../../source/m5ui/switch.rst:216 fa8d409acf7d4d55970cd143bad8ce3c
msgid "Set the height of the switch."
msgstr "设置开关的高度。"

#: ../../source/m5ui/switch.rst:222 8b82a3745886487d81b0a429e6394324
msgid "|set_height.png|"
msgstr ""

#: ../../source/refs/m5ui.switch.ref:5 f9e1bff0d29b4188995adf765d925977
msgid "set_height.png"
msgstr ""

#: ../../source/m5ui/switch.rst:249 683ea6befac14020bf33b0e84fa21367
msgid "Align the switch to another object."
msgstr "将开关对齐到另一个对象。"

#: ../../source/m5ui/switch.rst:251 5fc42ef788a2465f8db6c451a6ac5941
msgid "The object to align to."
msgstr "要对齐到的对象。"

#: ../../source/m5ui/switch.rst:252 985ccf3807ad43f6ac69dd602a99d58b
msgid "The alignment type."
msgstr "对齐类型。"

#: ../../source/m5ui/switch.rst:253 7b072c43ad5c42b6bf5fbec9a538f987
msgid "The x-offset from the aligned object."
msgstr "相对于对齐对象的 x 偏移量。"

#: ../../source/m5ui/switch.rst:254 bb4a7b950ce449fe8632b59853e31e02
msgid "The y-offset from the aligned object."
msgstr "相对于对齐对象的 y 偏移量。"

#: ../../source/m5ui/switch.rst:258 aef06647306849698d61ac18054370ce
msgid "|align_to.png|"
msgstr ""

#: ../../source/refs/m5ui.switch.ref:1 d54af54f5f634afdaa920e9236f30b25
msgid "align_to.png"
msgstr ""

#: ../../source/m5ui/switch.rst:268 6e9c4067b3c84ebba1bf6f01c2530b59
msgid ""
"Add an event callback to the switch. The callback will be called when the"
" specified event occurs."
msgstr "为开关添加事件回调；当指定事件发生时将调用该回调。"

#: ../../source/m5ui/switch.rst:270 e2fe5d3b1b124eecbbfc5b43a7255777
msgid "The callback function to call."
msgstr "要调用的回调函数。"

#: ../../source/m5ui/switch.rst:271 1266b30565b34b96bcd8c2dd3562d5f8
msgid "The event to listen for."
msgstr "要监听的事件。"

#: ../../source/m5ui/switch.rst:272 44bde36db4c840c79238946ea68f3a91
msgid "Optional user data to pass to the callback."
msgstr "可选的用户数据，将传递给回调函数。"

#: ../../source/m5ui/switch.rst:276 440e2213a056466f8034a96cd644fd3e
msgid "|event.png|"
msgstr ""

#: ../../source/refs/m5ui.switch.ref:2 ff3d305cf8c4453a965c2fac4da8f8e9
msgid "event.png"
msgstr ""

#: 7949dfa130144b75bc9b2bbff62e8172 m5ui.switch.M5Switch.set_direction:1 of
msgid "Set the direction of the switch."
msgstr "设置开关的方向。"

#: fa629c919af34f89a03bc3ee72f7e289 m5ui.switch.M5Switch.set_direction:3 of
msgid ""
"The direction of the switch.  Options:      - 0: Horizontal     - 1: "
"Vertical"
msgstr "开关方向。  选项：      - 0：水平     - 1：垂直"

#: 3316c3a36129427897291120bcda4e50 m5ui.switch.M5Switch.set_direction:3 of
msgid "The direction of the switch."
msgstr "开关的方向。"

#: c23473db4d6b42a1a5dac2c07343a7ca m5ui.switch.M5Switch.set_direction:5 of
msgid "Options:"
msgstr "选项："

#: 5533dad157bd424887de73b76cf5f052 m5ui.switch.M5Switch.set_direction:7 of
msgid "0: Horizontal"
msgstr "0：水平"

#: d985fb658df54badb9c96cedf1bb5984 m5ui.switch.M5Switch.set_direction:8 of
msgid "1: Vertical"
msgstr "1：垂直"

#: 92f626220cb04de1a3d3b7601a7624bc m5ui.switch.M5Switch.set_direction:10 of
msgid "UIFlow2 Code Block:"
msgstr "UiFlow2 代码块："

#: 1a4705d18f7f44bdb287934657af8538 m5ui.switch.M5Switch.set_direction:12 of
msgid "|set_direction.png|"
msgstr ""

#: ../../source/refs/m5ui.switch.ref:13 b7e600027526478895a6f716822c2801
msgid "set_direction.png"
msgstr ""

#~ msgid "|set_bg_color_default.png|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "set_bg_color_default.png"
#~ msgstr ""

#~ msgid "|set_bg_color_checked.png|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "set_bg_color_checked.png"
#~ msgstr ""

#~ msgid "|set_knob_color_checked.png|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "set_knob_color_checked.png"
#~ msgstr ""

#~ msgid "|set_knob_color_default.png|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "set_knob_color_default.png"
#~ msgstr ""

